你地成日笑catgirl 其實佢好值得你地妒忌

你地笑佢肥+樣衰 外表差
但正正係咁 睇得出呀Ken唔係貪佢既外表
而家鐘意佢呢個人
無論佢變到幾肥 幾豬 幾醜 對波跌到低過條腰都好
呀Ken都對佢從一而終
咁先係真愛

試問有幾多人可以即使自己變到catgirl咁你既另一半都唔會離你而去
就算你另一半呢一刻同你講唔會
到最後如果你真係變成咁佢一定走
呀Ken仲要承受住身邊人既閒言閒語
你地又笑佢catgirl坐一坐蓮唔止斷鳩連腰都斷鳩埋
但佢都甘願承受 睇得出佢一定好愛catgirl

呀Ken先係真男人 Catgirl係好幸福既女人

樓主我都好想有一個可以無論佢變肥變醜都唔會離開佢既另一半

但講還講唔好係我個post貼相唔該

點解要負評我
我又唔係開膠post

屌你老母
好想扑左你

唉 係

其實真係無咩人可以做到好似呀Ken咁
佢呢d就真係做得到 不要暗戀去強... 果種既精神
為左自己鐘意既人可以將所有野都唔理
唔理其他人點講 唔理世俗既眼光

從來都冇一個人會堅定咁同我一齊

要搵到一個可以咁堅定同佢一齊既人都唔易

羨慕

諗起我ex，唉

Ex既野 過左去唔好再諗啦
再諗又破功架啦